某日，毒L小明嚮後巷執到鐵血戰士(Predator)副盔甲同裝備

故事世界觀

地點:香港

出場人物

毒L小明(香港人類)

咖啡色大刀 Predator
銀色長矛Predator
異形化Predator

武器 (見內文，構思中)

故事大剛

香港係一個生活壓力好大嘅城市~日日有人吊頸同跳樓自殺！！！
毒L小明今日嚮學校比女神拒絕收生日禮物，感覺講野無人聽，去愛別人又被當透明，畢業又係等死不如提早了結自己。
小明就去平日打開 AVSP (Alien VS Predator) 街機嘅宜發大廈天台，打算終結自己一生

剛你老母

AVP，我OK呀，留名